#### Objetivo

Criar um sistema de análise de dados de venda que irá importar lotes de arquivos e produzir
um relatório baseado em informações presentes no mesmo.

Existem 3 tipos de dados dentro dos arquivos e eles podem ser distinguidos pelo seu
identificador que estará presente na primeira coluna de cada linha, onde o separador de
colunas é o caractere “ç”.


	Os dados do vendedor possuem o identificador 001 e seguem o seguinte formato: 001çCPFçNameçSalary
	Os dados do cliente possuem o identificador 002 e seguem o seguinte formato: 002çCNPJçNameçBusiness Area
	Os dados de venda possuem o identificador 003 e seguem o seguinte formato: 003çSale IDç[Item ID-Item Quantity-Item Price]çSalesman name

Exemplo de conteúdo total do arquivo:

	001ç1234567891234çPedroç50000
	001ç3245678865434çPauloç40000.99
	002ç2345675434544345çJose da SilvaçRural
	002ç2345675433444345çEduardo PereiraçRural
	003ç10ç[1-10-100,2-30-2.50,3-40-3.10]çPedro
	03ç08ç[1-34-10,2-33-1.50,3-40-0.10]çPaulo

O sistema deverá ler continuamente todos os arquivos dentro do diretório padrão
HOMEPATH/data/in e colocar o arquivo de saída em HOMEPATH/data/out.

No arquivo de saída o sistema deverá possuir os seguintes dados:

	Quantidade de clientes no arquivo de entrada
	Quantidade de vendedores no arquivo de entrada
	ID da venda mais cara
	O pior vendedor

#### Requisitos técnicos

O sistema deve rodar continuamente e capturar novos arquivos assim que eles sejam inseridos no diretório padrão.

Você tem total liberdade para escolher qualquer biblioteca externa se achar necessário.